Aces！

Lester, stop.
Lester, do you really... want this?